身邊有d黃絲同事成日食美心

可以點做？

摑佢一巴

自己食黃店，lunch叫黃店外賣
推介邊間邊間好食（唔使特別講佢地知係黃）

反正佢地見你啲野唔錯就有機會會跟

上網開post

可唔可以趁佢行開左倒撚左佢個狗飯？

佢地明知美心係閪架喎，都照食

我擺撚明就係現實唔敢屌鳩佢地啦

咁你搵啲黃option吸引佢地揀囉

無人鐘意比人迫，所以唔好夾硬黎

以身作則，同埋大家訂外賣時推薦啲黃店（唔使強調係黃，最緊要你親自食過又覺得ok）

加料加醋令佢覺得難食

屌柒佢

私了

我就無